澳門&香港身分認同

小妹係香港人，喺香港土生土長，同時亦係澳門人，今次颱風襲澳，造成嚴重傷亡，但係好似冇乜難受嘅感覺，有冇人都係咁覺得？

Btw rip

God bless Macau